德國領事館每周一字：運動

常做運動身體好